覺唔覺得連登有種魔力令到你睇完又睇？

成日夜晚臨訓/訓係床時候禁電話
明明係想訓教
但一直係到碌連登 就算d內容其實好多之前碌post睇過 又會係咁刷新睇下 又轉去熱門睇下咁
最終搞到訓教時間推遲左好多
但係成件事係好無意義

（其實我碌fb,ig,youtube都有呢個情況 ）

呢啲叫上癮

我都覺
不知不覺碌撚左我成一個半鐘屌

唔覺 全部垃圾post

冇
以前高登就有
無限改圖post同潮文

浪費人生

以前就會
宜家睇標題當news feed咁睇
或者未禁入去都知留言d取向

agger

熱門睇到無野好睇